## Разграничение прав доступа пользователей в 1С ЗУП 3.1 на основе организаций.
  
1. Включаем ограничение доступа на уровне записей:  
  
<img src="1C/pictures/1c_zup_acc1.png" width="500">  
  
2. На основе имеющихся профилей создаем новый:  
  
<img src="1C/pictures/1c_zup_acc2.png" width="500">  
  
3. На вкладке Ограничение доступа выбираем нужный вид и значение:  
  
<img src="1C/pictures/1c_zup_acc3.png" width="500">  
  
4. В группах доступа выбираем созданную группу и выставляем нужную организацию к которой будет доступ:  
  
<img src="1C/pictures/1c_zup_acc4.png" width="500">  
  
5. Включаем пользователя в нужную группу:  
  
<img src="1C/pictures/1c_zup_acc5.png" width="500">  
  